飲醉左同同學扑野 比男朋友發現左

我今年26歲 係office做文職 月入12k
男朋友今年28歲 係銀行分行d經理仔 28k左右
明明大家返工時間都一樣 但佢成日都唔陪我
有時候出街連送我返屋企都唔肯(我沙田 佢北角)

前幾日有個中學聚會 但男朋友唔想我去
我發佢脾氣 為左激佢就去左聚會
點知就出事了

當晚中學暗戀過我既男仔(A)都係到
佢都仲係對我咁溫柔
我個心即刻忘記左我有男朋友
好想留係呢一刻
我一開始都唔覺得醉
但有條仆街無啦啦挑釁我話
grad din個日你好飲得嫁wo
咩料先？ 之後我咪係咁隊

之後我都唔太記得
淨係知道去左廁所自動幫A含
之後仲上左的士
再之後就已經係自己床上面 M字腿咁對住A
好怕醜 佢插我 好舒服 之後掉位到我
突然
我男朋友上左黎！佢好大聲咁叫 做咩搞我條仔！
之後沖左去打A一身

A重傷 但對住我男朋友講
聖言第一淫娃真係好緊
我已經無知覺了之後

而家比男朋友困左係房 點哄佢好？

閲

THIS

IS

gay紅色

答我點做好

NOT

射番佢轉頭

第一好假
第二唔好笑
第三樓主on9

GREAT

真人真事

通常自己做錯事在先就會開始數落對方等自己心理好過啲

屌認真咗添
如果係gay就摩牙唔該

GAY

比你講一講 自己真係好似搵緊借口咁

聖言好似男校黎個wor

屌你老母
g文第一次就叫好笑
第二次已經老尷
第三次就證明樓主on9

日日都見到 個個智障都抄黎抄去 膠少陣喇好嘛

成篇文有兩個位暗示呢個係gay post
太過明顯啦
下次可以作好少少同隱晦少少

RIGHT

聖言係男校，邊有女？

此帖已完

你個名

叫你男朋友射返同學A囉

好隱晦 驚你地搵唔到 下次lv 2

Gay

好撚低質

屌gay到扯左

垃圾始終係垃圾

返去執返劑，互射幾次就冇事㗎喇

我扯左 點解會咁

好正常 我都控制唔到自己先會咁

我男朋友上左黎！佢好大聲咁叫 做咩搞我條仔！

條仔呢句太凸出
聖言做鋪墊才要經過思考
會比較令人有心領神會之感

Gay佬發炆 gay佬可恥

有無咁多gay成日出post

驚你地搵唔到當我臭G

本來想呢句就算

如果前斷唔出玩條仔 調位等等都算上品
淨係留聖言第一淫娃呢個線索會高分d

屌，現實毒撚loser又黎扮女駁屌

一齊3p

估到

垃𨶙圾

姐係太多線索？

blocked

on9

Show Blocked User - 聖人

係..減低左個punchline 既力度